{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292603360/chuncheon-hotel-cozy-chuncheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699059952244&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141674&destination=%EC%B6%98%EC%B2%9C%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.890057%2C127.74011&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315636977&selectedRatePlan=385228704&expediaPropertyId=71612605&searchId=7c82ba3d-7bac-4a2e-bdea-6714add964c6",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 호텔 코지"
    },
    "text": "春川ホテルコージー (춘천 호텔 코지)\n春川ホテルコージーは位置が春川にあるので、快適で心地よい宿泊を楽しめるようサポートしています。 ここではWiFiとセルフ駐車サービスを無料でご利用いただけます。 また春川駅から徒歩10分の距離にあるので、公共交通機関を利用するのにもとても便利です。 ホテルサイズ : 30個の客室チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "春川ホテルコージーの位置はどこですか？",
            "answer": "春川ホテルコージーは春川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川ホテルコージーで利用できる無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "春川ホテルコージーではWiFiとセルフ駐車サービスが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "春川ホテルコージーの最寄り駅からの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "春川ホテルコージーは春川駅から徒歩10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "春川ホテルコージーのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "春川ホテルコージーのチェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "春川ホテルコージーのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "春川ホテルコージーのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "春川ホテルコージーでの特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "特別チェックインの方法については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "春川ホテルコージーでのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "春川ホテルコージーではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "春川ホテルコージーではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "春川ホテルコージーでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、春川ホテルコージーでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "春川ホテルコージーには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、春川ホテルコージーには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "春川ホテルコージーでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "春川ホテルコージーでは指定された喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 524
    }
}